（慳家充大頭） 點買MacBook 最抵？

信用卡優惠？
邊間reseller ?
分期？
諗緊 new MacBook air 16gb ram 512 GB SSD 14059

定MacBook pro touch bar 16gb ram 512 GB SSD 17448

而家用緊 late 2013 MacBook pro 16gb 256gb SSD + 200 gb sd card

唔好買

買二手囉

而家用緊個部得返83% 。 唔插電最多3 粒鐘🤦🏻‍♂️

用緊pro無理由用番air?定其實無需要

拎去比人換電

屌啦媽星，用緊air覺得唔好用，仆街annual dinner 抽返黎

其實部air 都夠用。 因為真係輕好多。 而家剪片少左。 所以唔一定要上pro.

新air wor? 唔係舊年濕鳩機

仲未有人講點慳d 買機？ 係唔係baby kingdom 仲易問d ?

1. 新air垃圾 買返普通macbook冇咁嬲
2. 因為macbook價錢真係都冇乜分別囉on9

新air 又輕左， spec 同MacBook 又差唔多。 又多左type c 口。 價錢又差唔多。 個mon air 仲要大少少。
點解買MacBook ?

因為macbook真係輕好多囉
差300g 一部iPhone XS先係百幾gram

Touch id ?

匂起我而家用緊個部， MacBook 同MacBook air 都已經輕太多。 所以冇乜所謂

買macbook要充大頭都係想拎黎型姐買razer啦 發撚哂光最型係你啦 對比起macbook仲有得打機添買得macbook就唔好左慳右慳

一定 MacBook pro touch bar 16gb ram 512 GB SSD 17448
因為你用開PRO, 用AIR 個CPU係比而家降級, 除非你輕度用家+想用輕便機

咁慳得一蚊得一蚊。 用Mac 主要係全家都用緊Mac /apple, 用airport extreme backup . 費事轉。

識乜撚
拎razor 去Starbug 打GTA開恒喇叭先係最型呀

已經由macbook pro轉為imac用家

而家諗到最平就係用HSBC 卡，去百老滙買，有8% reward cash

我諗住買完新機後，而家部macbook pro 就長插mon 去當 desktop 用

上年二手買部2011年$2500，i7 u , 加到16gb ram , 再換ssd，$4千蚊左右，平靚正

本身都想買，但今年個定價真係痴撚線

MacBook Pro 2014準備換imac